N年前撈過電視台新聞，想講少少

你地可能會覺得n記c記好似轉左風向（唔係講緊相機）
但其實電視台播live野或者breaking news其實時間好緊逼
唔係成日都可以寫到份完美既稿出黎（live更加唔會有寫稿呢回事）
最重要唔係睇live或者第一次air果份稿，而係定時定候重播重點新聞果陣果份會改好同重新錄過既稿
我尋晚返到屋企到而家都未有時間認真睇晒n同c既重播新聞
所以講唔到到底佢地係咪真係轉風向
大家自己評論下

另一樣野就係n同c點都會盡量中立持平
你屌9紅底電視既時候
都要明白其他電視台如果太偏幫示威者，一樣會俾對家屌，屌都唔緊要，仲可能會俾對家搞
所以你與其去諗有無電視台轉左風向
不如試下抽身 睇下個電視台係想保持中立 定係因為佢唔係偏幫示威者而令你覺得佢自我審查

無偏幫任何一個台（除左日屌夜屌cctvb）
大家自己試下睇同思考
唔好咁容易就俾人帶風向
某d紅底記者被趕係抵死，但我可以保證n記同c記記者係有專業操守

［一定要去］今晚金鍾要人呀！！！！！！我地需要陳伯！！

推